戒酒Post

我大量飲酒都差不多七、八年
呢七八年嚟，健康差咗好多，個人無咁醒目
仲有肥咗、樣衰咗好多
工作表現同人際關係都唔好
我覺得唔可以再係咁落去
上來一嚟立此為證
二嚟睇下有無巴打一齊互相支持
尋晚飲咗半支紅酒，因為係屋企最後一支存貨，飲剩半支倒咗，以示決心。
以後只會在特殊場合飲(例如去飲、旅行tasting)，但都會打上來記錄返。
直至覺得自己可以隨心所欲控制為止
大家嗰日無飲的話，夜晚一齊上來report，畀個like大家
彼此支持

Halo Bro
你好似好有決心...
唔知你近排情況點呢?

你點解唔早啲回覆
我隔咗八日今日剛剛破戒
如果你早啲覆我我今日一定頂到

OK
再嚟過
Day 0

咁你依個星期忍唔忍到戒酒呀?

連續砍左5日
工都無返
真係要戒

飲咗二十幾年

戒咗幾次

支持巴打， 其實追酒飲先係問題